【緊急】Poly 人請立即汲取中大教訓，訂立軍紀，慎防警甴入侵破壞

只要有共識許可及不許可行為，就算有臥底都做唔到任何嘢。

以噚日經驗，一講呢個話題會有人即刻屌老母，叫人唔好捉鬼。但我信真手足係為件事好嘅，會好聲氣，大家有溝通，唔會係唔係都屌老母。

大家唔好中中共嘅計呀 停止分化

定立共識唔係分化，相反係團結目標

推

不要說：推

請說：制共識，訂軍紀

推
冇紀律嘅話
只會淪為綠曱甴之流

支持！

手足幫手

不要說：推

請說：制共識，訂軍紀

poly 人 ，千祈唔好俾臥底兇兩兇就唔敢出聲

過火嘢一定要有溝通先做

感謝樓主出呢個post
我覺得真係要好重視軍紀呢個問題
甚至要有個guidelines比全部人follow

ager
要有軍法

各位中大生，唔知幫唔到大家

呢條片係一位科學教授講述催淚彈嘅嚴重性

中大釋放左咁多催淚彈，環境已經係極度污染

有些同學睡在運動場，很危險，因為就算沒有味道，有毒化學物質在空氣裏充斥着，快則可以見到皮膚紅腫，慢則幾十年後出現癌症。

我在此擔心各位中大人的安危，請大家考慮撤離或不撤離。

催淚彈害人不淺，禍及環境，禍及下一代！

係咪有人爆lib?

係 podium啲電腦線比人剪唔少

點解要咁做

Be water!!

深度分析，大家可以都睇下